九巴app唔單止冇減少廣告，依家仲要強制睇哂

我吊你老味九巴

不如學youtube咁出個九巴premium啦 每個月68

真係好煩
睇架車幾時到都逼你睇廣告

搭個車想睇時間都要等個廣告完，冇撚野呀？

Youtube都係啦

真係癡撚線

而家仲有冇第三方app 睇到到站時間, 唔洗入九巴APP

屌佢 easy bus 又比佢封鳩左

以為咪有tg bot
比人block左access

citymapper

跟住個apps 下面d 掣又執左個位
收藏要碌過d 先睇到反人類

最撚慘佢個時間仲要成日唔啱啱準

老實講我真係寧願比錢佢買冇廣告
趕時間想睇車果陣仲要佢彈個廣告出嚟真係想扔爛部電話

認真問其實佢咁樣有冇違反消費者權益一個地方最大嘅交通機構個app可以咁樣賣廣告？想搞個集體投訴

下次出圖劃花個廣告，唔好幫佢地喺連登宣傳

睇唔到喎 .

佢唔開放數據俾第三方，但新巴城巴開放左，佢就放入自己app 到

個app次次得返1分鐘 其實架車開左
大約睇佢幾分鐘 同有冇人排隊就知有冇走車

Bus根本就係屎都不如

上兩個星期仲咁多人開幾個post吹奏九巴

根本計晒數就g搭港鐵快靚正la

成日俾人帶風向

adguard用家表示無廣告